[公投]冇口罩用電單車頭盔得唔得

如果普通口罩防唔到aerosol
只防到飛沫
咁任何野擋到飛沫都得啦
買咩鬼口罩 多幾舊魚呀
同埋病毒可能可以入眼

醫護full gear 都中招
頭盔有通風位

票數多就係真？
科學家唔使做研究啦 上連登開post睇正負評咪得

On9
無氣密得1%作用

其實可以
講緊要擋到病毒 (n95)
根本係比前線醫護長期接觸病患用

如果真係傳染力咁撚勁
一早冚球鏟
唔洗拖到二月都未大爆發

再加上人人戴口罩係比自己d飛沫唔好亂鳩咁飛

我都係以事論事

呢個應該得

+

平民買唔到，難普及
要用就用呢舊，應該都有同等作用